CSL 仲有兩個月完約

Csl sales 開價 HKD292 8gb

其他巴打6gb 以上 月費幾多

啲人好似做到 29x 10g

舊時join now睇波個sales同佢熟左少少
益我話有優惠 比佢個員工plan我
$249 無限4g

Fuck! 249!!!?幾耐之前？

用緊人仔台 假4G 9月底到期 想轉

HKBN可以半年前簽 3G PLAN 5GB $108 join 得過 ？

上年歐國盃個陣，我都算比左好多生意個sales
自己屋企兩個+4,5個朋友都介紹左佢 佢就益返我
$249真係抵屌到pk

用緊 $316 6gb 貴撚到 屌 仲有年幾先完約

咩台？

有無smartone sales?

thanks bro

6+4 279

108 果個仲有無咩其他收費？有無指定要簽幾多個月？